平心而論switch既Mario party係畫面靚左 但真係無以前3ds咁好玩

今次老任太執著用佢舊joycon啦
有唔少小遊戲要操控個joycon例如唔知點樣轉，有唔少玩家都向我反映好多呢個種類既小遊戲好無謂好難上手，搞到燥底
大大影響左遊戲既體驗

我自己試過都覺得好認同 簡單反而先係完美 希望老任汲取教訓下次唔好再犯呢個錯啦 switch已經下緊好大既下坡架啦

咩下坡呀
薩爾達夠你玩幾年唔使買game

十年

個joycon準度仲衰過wii果時

今次標題悶咗啲

咁呢次係仆街呀,啲模式又無前作咁正
以前有幾個mode都正好多
例如康樂棋,馬拉松

有唔少玩家都向你反映？反映嚟俾你知然後post上連登啊？

3ds轉模式屌哂鬼喎 呢代先好返啲

3ds出過好多次party 我係其中一次好
但呢次除左畫面靚真係無乜可取之處 仲有唔少悶或者難上手既遊戲
第一隻switch既party搞到咁真心核突囉

你用3ds 點煎牛扒？

講起呢隻垃圾game就馨過火屎
完全唔覺得好玩，根本係喺度撚緊啲玩家

我寧願你80%係移桿或者用返實體掣，依家最少都有四成至一半係果種垃圾體感game

同埋今集奇諾比奧又無得做使用角色已經抵比人屌死啦，要佢屈就做MC

奇諾比奧fans表示心痛

實體掣既party game出左咁多年已經到樽頸位，而且Mario Party明顯主打輕量級玩家，體感操控先夠gimmick

其實樓主講咩d玩家向你反映今集幾差幾差
係咪d fd逼住認同你咋

我都覺得今集好玩過3ds好撚多
係online 10隻mini game唔知做咩

講完感想

作為一隻party game我真係覺得冇乜好挑剔
起碼我同朋友玩得開心

扭扭合體 煎骰仔牛同探沙挖金呢三款暫時最毒瘤

認真，棋盤同玩法唔夠多
如果佢係試水溫而特登咁做真係好令人失望

你唔好搞笑啦，畫面好左就好玩？
淨係棋盤同其他特別玩法唔見晒
得返搶星大富翁已經仆街
又無左劇情部分

你班賤種索狗又黎
d party game不知幾正
划艇划左六十八次一樣咁好玩

真心今集好creative wo

咁你都同樓主反映下啦

仲有好大進步空間
勉強好過其中一款最差既3ds party多啲
頂盡值60分
我印象中3ds係出過三次，睇下仲有無機會出多隻再好玩啲囉，呢次擺明好難收貨

除左online系統之外個個都話收貨，你仲擺明乜嘢